但我拖着軀殼 發現沿途尋找的快樂

仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

咩歌

一絲不掛

只能說我輸了 也許是你怕了

然後斷線風箏會直飛天國